FAQ
===

Q: What is GlycoShape?
A: GlycoShape is a software tool for analyzing and visualizing glycan structures.

Q: How can I install GlycoShape?
A: To install GlycoShape, follow these steps:
    1. Download the latest release from the GitHub repository.
    2. Extract the downloaded file to your desired location.
    3. Open a terminal or command prompt and navigate to the extracted folder.
    4. Run the installation command: `pip install .`

Q: Can I use GlycoShape on Windows?
A: Yes, GlycoShape is compatible with Windows, macOS, and Linux operating systems.

Q: Is GlycoShape open source?
A: Yes, GlycoShape is an open-source project hosted on GitHub.

Q: How can I contribute to GlycoShape?
A: You can contribute to GlycoShape by submitting bug reports, feature requests, or pull requests on the GitHub repository.

Q: Where can I find the documentation for GlycoShape?
A: The documentation for GlycoShape can be found in the `docs` folder of the GitHub repository.

Q: What programming languages are used in GlycoShape?
A: GlycoShape is primarily written in Python, with some components implemented in JavaScript.

Q: Can I use GlycoShape for commercial purposes?
A: Yes, GlycoShape is released under the MIT License, which allows for both personal and commercial use.

Q: How can I get support for GlycoShape?
A: For support with GlycoShape, you can open an issue on the GitHub repository or join the community forum.

Q: Are there any tutorials available for using GlycoShape?
A: Yes, the GitHub repository includes a `tutorials` folder with step-by-step guides for using GlycoShape.

Q: Can I export the visualizations created in GlycoShape?
A: Yes, GlycoShape supports exporting visualizations in various formats, including PNG, SVG, and PDF.
